肥嘟嘟嘅人係特別聰明

有無人有同感

係咩我好撚蠢

嫌老士？ 光復香港時代革命五大訴求缺一不可兄弟爬山各自努力不分化不篤灰不割席

我好撚蠢

仆街樓主開個咁嘅post引曬啲肥婆出嚟

邊忽蠢

鬧完就醒目

每一忽都好蠢 轉數慢

代表你會深思熟慮

你真正面

你痴線嗰陣最醒目

俾你呃得出嚟都係蠢西

咁懶實聰明

肥嘟嘟同肥閪係兩回事